投票比全香港睇：政府同警察，可以擇一邊重組，你點擇

正評：解散現任政府
負評：解釋所有警察

我擇解釋警察，因為警察真係仲衰過林奠。

林奠係硬頸，但黑警係知法犯法

解釋d咩

錯字，解散

解政府把鬼咩 都冇真普選